美股認真討論區 DCXC

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

lm

股災

我唔玩啦比翻D錢我

this one

無心機

升返啦無事啦

果果唔好咁啦

P 巴

個ac去翻一個月前

留底

工都無心機返
點對沖

又大特賣

唔記得save
重玩

人踩人之夜

做咩事都未穿前底個個就咁

9點半未食糖水就揸住部電話瘋狂mon 市

薛巴早

真人鳩叫

指數跌少少個股跌到溶

琴晚講野 有講話收水/加息咩？

我見到啲舊經，中小股都無乜異動啵

舊經濟回一回比我上車得嗎

Pow 仔有幾聲咳，d人擔心佢健康

跟住開成人台

唔會既信念

今晚係咪會大插

肚餓
準備收工

仆街 中肺炎仲點番printer房

上過山車

巴打番shift?

點睇autodesk 係工程界近乎獨市

跌1%= 股災

咁你話呢？

咁快，準備辭職，搵緊新工

我已經有哂心理準備

有咩阻止到美金升
股金油幅圖一L樣

重注左fb 15股 而家點算好

一齊返工對沖

今日聽日都係波動因為四巫日，好似係

唔係，彈性上班
做完嘢咪走

老細

見住tsm上返85冇走到
均價80，如何部署

老細就唔洗返啦

驚西咩

驚西咩 高位加貨拉到均價81

覆返小西巴先！

唔洗理佢

連登財經台指定小食，係由媽咪麵提供

咁下次免費都得啦

呢度有冇人睇左天能，除左P 巴
睇到一頭煙，又順時又逆時

p巴問佢都冇用啦
掛住了閪

呢到好多人個 account 都逆時番左去之前

影相都望住手機

我睇左睇埋Youtubr分析都唔太明。

睇完好頭暈

Marc巴

走牙

又溶

日日熔2%

果巴果果仲有貨？

敬酒果陣個個大叫鏞、酒仙

aapl唔升番上118我系吾會裝ios 14

龍蝦蝦

CHING CHONG

石仔 洗唔洗打包比村民

今日apple 100 好唔好

邊隻？

末日option打交日

升！升！升！

巴打一定好靚仔

睇呢個, 但其實我睇藍紅房到搶個ELEMENT 果度我真係睇解釋都唔明

你就黎結婚唔講呢D啦
但保持新鮮感真係好重要 日過日係唔WORK

你今日put 左未

molamola

點解4點買唔到put

個市無之前咁易玩

開SP 執石仔

車錢開始一直唔明到尾。

去到呢度要叫返石子出來了。

戰*

差唔多要sp tsm

sp講感情
sc sp 都要理智唔係輸撚死

溶到咁

金股債一齊跌

iOS 14

因為開sp 好易後悔

不了

有無聽過思想出軌

一早up 左beta, so far 個感覺都ok 既， 但d widget smart stack 我就覺得多舊魚

果果叫老婆買d衫玩下

又係v劇本 悶撚到 開市咪又係全部正數
盤前升就話高j姐
今日4點入貨 今晚數錢

有撚錢咩 熔到咁

係wor講起都無左回事

其實真係睇個社會係點睇
冇一個絕對嘅定義

咁叫佢做家務唔準著

Molamolamola

(AA)(PL)

個個人定義唔一樣，但發生係你身上，你會唔會原諒你另一半？佢同你講無動心，只係貪玩

D cosplay衫好平

而家入左市又唔輸錢已經好犀利

4點前轉燈

有冇巴打今晚入柯達

又冇圖

牙婆玩法，盤前狂沽空，盤後平倉

一樣姐 之前不問價買
而家不問價沽

屌 公司個廢中成日除口罩咳
會唔會中武肺

除口罩咳戴來估乜

沽係最底點，一反彈又夾爆你

arkk 好撚硬，尋日都係跌0.21% 買佢好過垃圾apple

一撚二個露鼻鳩戴都有啦
男女老幼都有，見親即時彈開

跟自己玩法未ok

咁tsla琴日係咩

血肉城牆

今晚就比你感受下資本主義既鐵拳

熔

琴日陪女唔記得燈搞到納dee跌，今日燈返

龍在心中,熊在口中

千跌，tsla drop to zero

今晚會跌到0

傻散的法槌會頂住

你睇住佢一除罩, 你咳先過佢
或者行過佢身邊除罩咳

叫雞台

tsla island reversal ?
唔係下話

45.5

其實尋日好多人exit

can巴 都睇好？

呢d好難加 small cap 大波

點解can巴跌市先上水

升市有咩好討論

條女變幻球

警世combo

氣氛好沉重

又嚟

好巴開始short position?

跌市 淡巴又出現

姐係你會選擇唔加？

岩岩先返家鄉 唔好又跌住啦

跌市唔影響我買靚股

第二幅圖唔係好明

small cap 咁既情況一般都係準備 sell into strength

SQ

又係買入機會

1. S&p
2.2 Covid winner vs covid lose momentum
3. 30y T yld

等我今晚撥個輪叫Powell入房開機

有咩靚股

Tdoc tsm sq net fsly rxt 比機會我ok?
同時put 緊 qqq spy ddog team

睇錯叫 powell開房

依家唔可以一味買升

今晚係咪入貨好時機 三大指數都跌緊

如果跌唔落會唔會損失慘重

淫賤不能移既臭雞都要

未破箱又唔駛咁灰，某d股短期過熱就

F巴唔洗訓

冇記錯係狗女

我星期六日係到睇 net fsly 個個industry
Fsly 雖然淫 但係只要好好調教 都可以做雞界一姐

我都係net long架

訓覺前睇下post

講晒價位

無加大qe = 收水 可唔可以咁理解

唉 屌你老母又嚟

熔到仆街

期暴跌

New econ: tdoc fsly net sq tsm rxt
Old seafood: spg mar jpm
Special: iipr <~大麻reit

Sq又可以掛定135加貨

1211 cls
契媽真係無得輸架喎

以後唔早訓了
知錯

金庸地震

係咪要穿10000

Mola mola

I can’t breathe

開市不問價走貨

沒事兒沒事兒

熔幾日都試過啦

RIP

買契媽就可以

Old seafood我係stor h jpm
iipr就真係未聽過research下先

SP500死得

美國係咪要亡國了

垃Dee未開市-200

開市 拿拿聲買左PUT先唔好講咁多

10600

蘋果兩倍納指跌幅

今溶走先

諗緊好唔好放晒apple, crwd, 轉坐arkk算數

美股日日跌 炒黎把撚

又黎考驗信徒們信念有幾強

就咁睇幅圖都知一定係M&A

又話玩美股日日數錢

入d sqqq對沖先

跟石囝搵食又然

可以日日沽

淡友勢力更大了

Molamola

指數想玩頭肩底？

做乜龍軍手足又腳震震？
期貨跌200點姐
加倉好時機黎

我明8成
好好睇

Thanks

好巴點解睇好rxt？

你係咪想講頭肩頂

無得唔承認 個市真係唔掂

龍軍應當悔改

知錯了
想入返石仔教

咁買返港女

諗緊入小小arkk穩陣

笑撚死 幾日前你班友仲作左首歌笑鳩石仔

邊度有得填form

Fsly睇圖好差

屌 下次食一棍算。

真係跌市

托市d炒股， 派貨市

數得反幾多錢

大成交急跌 好興奮

盤前龍就驚高j姐
依家跌定先入貨仲有得輸？
盤前不問價入Tesla

又插水

無啦無啦啲血汗錢

12000之約一完 個市就光速散水
L子又贏

諗緊盤前好唔好走曬D TSLA個FEEL好似想重現九月頭既戲碼

又滅世棍
比我抖下得唔得

驚我啲太陽能源股頂唔順

又有平貨收

NEE 一破ATH就出新股 係咪夾埋造市

想問下ib TWS係咪睇唔到即時納期？

AA人PL

今日係跌咩

比錢

傳說中嘅四巫日？

我有subscribe，但係仲係得收市價

輸撚死

NQ
背景仲係黃色姐係你冇sub/sub錯

點解9點未有得put既

屌 連貴金屬都一齊跌

因為龍軍冇哂cash了

邊間出新股

真係要酒呀

前幾日拎哂黎溝貨喇

今晚小西又要穩軍心

係黑色背景 但係同其它個股一樣仲係c

小西巴清得倉未

咁早又一棍

我都孖左貨，唔撚驚 ！
坐穩

股市害人

酒呀

同大家講左，我預得sh，就會要3年先返到家鄉

慘,做單日咪算,俾人包月真係慘
仲要揀左件肥醜

你要跟小西巴套SH策略就唔好成日睇市
依度大部份賭仔先咁貼市

我唔玩啦俾返啲錢我

納指邁向上星期911低位

清倉

又黎過 屌

NEE to sell 2B new equity units 9/16 04:35

大家坐穩未

TSLA 146@416 點部置

仲差80點 落到去先算

區間 fing上fing落

Oh以為你話d太陽能出新股

搞掂左了 自己on9 set錯野，thx巴打

得老母k qqq tan
坐穩

Strong Hold

龍軍手足
Hold 住d 貨唔好輕易掉出黎

幻一鑽石能量底

唉，買嘜鳩爛果，點解無買老母 嗚呀

用21：9 moon睇股真係好正

D金中一齊跌

我見到早期龍軍成員轉左一半係淡友度

考驗個10 周線有幾硬

Rxt 做multi cloud infrastructure
預期 對multi cloud 需求會增加=> topline growth 會穩定上升
另外佢債務好重 佢話會減債=> 利息支出會降低 未來eps growth 可以有30%

Crypto原封不動

罪大
條watchlist一次過睇多啲野

不知不覺間無曬信念變左淡友

跌2%

Sq 想頭肩頂？

唔識睇 ARKK就算

其實我得40%係呢啲 所以還好

Ddog尋晚補左裂口

唔該淡巴 我做下research先

淡友咪咁開心住，今日四巫日唔關你事

比返d錢我

其他 cash?

美金回翻D 但係股繼續插

點睇tsm

俾啲信念
俾啲爭扎

唔gel 頭，人都踏實咗

熊軍開始GEL

有錢買嘢

Day trade 果然冇錯

得返9988 同tsm 咁滯

其他太少貨 可以不理。

大跌， 會部署下PRNT. 同 ARKG

成班熊軍仆街日日幫龍軍gel頭

唔敢睇盤前

近排係堆新人亂GEL
應該唔係淡友來

仲要而家人哋美國佬凌晨兩點幾呀大佬
依家得啲機械人係個場度玩㗎咋
唔好睇啦，有乜好睇姐

契媽掟ILMN貨
大家小心

個倉仲有ARKK FB SE SNE
想走左D FB佢

以後靠你啦，我可以唞吓

其實strong hold上來傾計幾好

你先係精神領袖,西dodu

龍軍

傳統四巫日其實除左波動好大之外大市通常有無升跌傾向？

衝緊落前底喎

想入你隻愛股了

今晚低過190仲唔入

只要有心，人人都可以係C朗

睇好 但我坐緊

世界末日到了麼?

繼續跌全力跌 無懼那個powell招式多誇張
不怕千升 要用熔斷創造我理想

美國今晚亡國

三叔今晚有咩賭

感覺上依個月科技股都無咩運行
SH住睇市只會更傷心

有個朋友今日先同我講清倉追飛機股
我都話佢痴線 坐穩咪算

你先可以穩定軍心，我最多散播正能量

咁渣㗎，仲未穿11000

龍軍末日

杜指期貨痴左線？

IB係咪壞左 賣唔到貨嘅

唔岩音喎

龍軍轉咗做牛軍 等緊出陣

飛機股都收皮

想伏你wo
飛機股

真！呢啲時候一定要揸實個信念，
千祈唔好比其他垃圾股誘惑咗

錯哂！

揸咗sqqq幾日終於翻嚟了

大家估下匯豐幾時穿30？

等我琴晚仲懶醒加咗啲apple 早知遲買平幾舊

SPG坐緊火箭

原來唱緊歌架

得18%倉 VOO XLI XLF XLU BRKB
其餘cash
聽日加倉

係星期四毛日

講得岩！

sh 點解？

彈返

Sor Hai

止哂

same

Sell hard

屌!!!!!!還返d錢比我呀!!!!!!唔玩la

唔跌點加貨 大選前淨係逢低位買貨就得
熄app啦 幾日後都返返黎

SHort

熔撚準備熔撚準備

Strike hole

上星期撈完 如果仲要跌穿上星期低位就

若是熔斷 熔向納期前底
這次跌了記得孖滿倉

有3張call 下年1月到期

起跑至少跌夠300啦，跌200咁少點入貨

台仔大逃亡

好痛 一買即坐

其實大家咁睇好tsla, 但好似無示咗 支拿，偷技術複制能力咁。

宜家大陸電動車可能掘起

平就可以搶市場

睇華大基因搶ilmn 就知

小閪派今日走唔走貨

幾錢買

我破位入， 有8 % 無走

都知個市似派貨， 估唔到 等唔到多一棍食糊先

我尋晚買 輸緊2% 左右

今日哪怕碰上納期熔 默默地坐著契媽

市都未開，走乜

各位龍軍準備受死未

問我 Strong hold 會如何
美股一色似赤火
烈焰中只得妳我
最折墜亦最痛楚
老強金最後消磨
錯買 option 再次奶野

有人做到dyson級數既吸力未？

你日日都唔同 好難捉摸

P 巴 TSLA $400 之約

投降啦 唔玩啦 比返d錢我啦

Shit hole

shareholder

100c 2021 jan

升返，冇事啦

傻閪

show-hand

因為佢係C朗
當然日日扭

終於有個人講真話

小鵬味偷左Tesla 技術
比亞迪龔成愛股，巴佬都有持有
但我覺得比亞迪同Tesla 級數唔同

支持Tesla
月供Tesla

唔知今日個倉要輸幾多%

前幾日先bin啲人放tsla 今日又睇淡

sick hommie

睇唔出有咩好大警號問題 想討論吓
1. S&P單純技術位可以睇係頭肩頂 但係regression channel slope唔係咁明顯 琴日仲要係到之前個頂位先打返落嚟 覺得似係純粹correction 未夠力上去
2. winner/loser proportion可以justified到d咩 兩者拉近返唔係更加健康咩 不過都係個句科技股係未來工業革命leader
3. US30 Yield 唔係好諗得明correlation 3月個頂就係spx見底 6月同8月個底就係見頂 但係如果yield急跌先會覺得比較危險 依家又暫時覺得唔係人人去晒債市避險

大家定o的黎

死並不可怕
可怕既係失去信念
要有信念
便是活著

唉屌，tsm 開心咗1日又要要見紅

不過琴日powell好似記者會表現好差
同之前係jackson hole講嘢好似有d出入 記者問又遊花園

SH....

Sell! Hurry!

走

箱底定係破位呢

Say Hi

想收水但係唔敢做聲明

autopilot 個part 唔係話抄就抄囉你都做唔到晶片
隨非有人偷運

有冇人講下咩事？做咩呢度股災咁？

sherlock holmes

股市擺明係想俾d反應fed睇
屌那星講嘢唔清唔楚 問你cpi又問呢單嘢唔係我跟開

小西(Siu Hai®)策略

50%倉put咗tsla

跌市又贏

因為今晚既劇本係熔斷

淡軍今日好串, 通常gel 曬頭 咁串都會 仆街
龍軍成日都係咁

今晚熔斷 我抄曬呢個post 既名
唔熔就你抄

次次都話收水

依度熔斷定義唔同wo

三月果次四巫日熔斷

係被石dee放棄的tsm

平時係股市賭唔夠仲要賭抄名 有時間做其他嘢仲好啦

而家期指轉咗十二月倉
三個月後先到期，咁啲指數啲升跌係咪唔會跟咁貼？

玄鐵底幾時穿撚左

你個百幾股又放晒？

支那車好似得nio 有啲睇頭

叫左你開put

一撚早啦
你一講個陣已經穿

諗起有條磨碌寫晒大家名落死亡筆記

諗返起p巴話咩tesla升上420 寫名逐個射

唔關我事

你話想入市即出事

4點最後逃生門

傻 閪

好出奇咩，未撈得

係 仲有張tsm sp

Tsm 長揸無得輸 （ff中）

我120呀 繼續跌全力跌

aapl 113.66@135 如何部署

唔係SHORT CALL?

開市轉燈 4點都唔知捱唔捱到 平貨都執唔到

夠了跌夠了,開始升返

我124 Tim

信念 ！
以不變應萬變

金溶
炒碟回鍋肉食下 定定驚先

sc tsm

個倉4成arkk 92蚊貨仔
慢慢坐算

ARKK 有得溝貨

跌咪溝貨囉,你地教嘅
驚閪

好你小小，122
最衰之前13x掃咗好多佔咗一半

開市先gel

有101股@124 aapl
有無人比d信念黎

借d黎溝

最驚你冇得屌閪

冇錢
借住俾我地先,ok?

共勉之
Hold 住佢

開市都唔好gel住

冇錢溝了

開市不問價再買貨

怕既del app
打下機 睇下書 睇下戲
200 aapl 再叫你番黎

條賭仔三叔公竟然瞓身Put Tesla同NQ
佢應該今個星期五會清倉，輸清倉！！

tsla?

今日4點前成交= 呢幾日盤中

睇黎今晚有機會升爆

無錯C朗

賭性好重下

想學野 點解咁講

佢由50萬炒到幾百萬
拎少少$嚟賭都唔會輸哂

今晚熄app唔上連登會唔會開心d?

唔會 因為今晚千升！

咁都真係無咩料到 琴晚先開put

半倉Put Tesla 喎
我諗佢另外嗰半倉係Put NQ

其實500 > 4000都係八倍姐
值唔值咁多人吹奏

好撚癲

條友下星期一係full pay九龍站上蓋一係跳IFC

琴晚443 50股

各位財經台手足還好嗎

strong hold

All in 黎

唔好做tail hedging

咁夠疆put tsla

我覺得股票只係一張紙

係
而且佢只係一個新手 （又住公屋）
佢自己講只玩咗幾個月美股
冇必要聽佢講
似係個不學冇術嘅公屋廢老

夠學生哥FULL PAY居屋啦
比我都搵夠,但我本金係少佢1個0
點都唔會跟佢咁癲

搵人問吓佢係咪瞓身All in 50% Put NQ, 50% Put Tesla?

股市只係資本之間既博弈

冇仔細睇

我覺得賭tesla大機會過中NQ

橫盤都輸死佢

都係做野啫

根本就係。

有幾多靚股炒到天價後收皮。

可以買黎做牆紙

咁又應該唔會針嘅
佢都知自己賭緊
當發咗場夢囉

Long side無margin驚閪咩

還掂一開始都係窮人
搏盡無悔
好似賭博默示錄咁

tsm 頂住呀， 你仲有支大陽蠋想亮劍嫁

孖上孖你輸唔輸得起

唔會穿400 啦,420都唔會穿到

利息 10%/日

錢財身外物

You only live once

飛巴你冇做開c朗反應唔夠快

Do you hear the bear bear sing?

龍友知不知錯

wow 期貨瀨屎

想燈？
你而家冇貨想執平貨

又叫人買QQQ 今晚俾你害撚死了

新手住公屋都有50幻本

淡淡等比人夾爆袋

無錯。。。。。。。。

要當遊戲咁玩。

一定set止蝕 近排奶幾隻後，好有感觸無咗好多利潤

112我幫你接20股

高位買QQQ俾你害死.JPG

strong hold good equity!
出出入入is for the weak

俾個機會我買返

你點解會比同一個人害幾次

AAPL有排你坐

Iphone12

龍友稍作休息，聽日先收淡友皮

一個願打一個願捱

太信任佢,佢就當我傻散

1月 140 call

反手就掉撚咗佢

SQQQ準備進場

忘巴不嬲係美股台反指標黎

我最少貼中你幾次
信我好過啦

巴打識貨，套野好好睇

依家回少少係大戶俾機會上船
等大家上齊熊船就千跌 大戶好好人

邊次,唔記得左

琴晚企得咁穩,驚閪

收到

叫鴨啦你

Aapl 110$

納dee會唔會穿11000

110 鑽石底

好想現價入apple，可惜用firstrade

103見

頂你個掣 一開盤前430

聽日開市收龍友皮震走班無信念再收淡友皮

唔撚信會穿

鮑仔熊族最後守護者

有冇得打呀
要配iphone定mbp?

vr開始息微先出咁奇怪

Tsm同intc準備身家大轉移多次

Ff中

Premarket已經無左700美

努力返工對沖

股joy了

收買Aapl 100$ 不二價 目標價90$

保持距離

一開-900

R.I.P.

賺定蝕先

留意下呢方面消息先
thanks p ba

盤前唔太差。。。今日要坐穩過山車

小西又要做船長

收AAPL $100股

TSLA 428

冇想像中跌得多

納期返家鄉啦
大家可以回家了

課金支持

可唔可以穩定左軍心先

全體跳水

Set 咗$110 AAPL
$120 SNOW

妹市，磨權，早d瞓

in 小西 we trust

可唔可以問你tesla 返左家鄉之後去到而家戰況如何

世界末日了

而家都就110

全部得返0.05 ,買左咩已經唔值得研究了

$120 SNOW

你成手權，死緊啦...一定俾人磨死

盤前開始8分鐘咋

家鄉好遠呀

權就係刀仔鋸大樹先有成功感

跌咁快應該去到㗎

dllmch

雖遠必誅

你找左數未

u hv why play me

問題係佢個本已經係大樹
佢而家呢啲叫火燒森林

説好嘅幻六典呢

450 入左tsla

幫緊你幫緊你

$3蚊買得返0.05

豬晒就有

依家盤前者，大家定o的黎

升返啦

好meanbtw對我地就大樹姐

老母特價

452
成個IB APP DEL 左

通常一放就會上1蚊

入左幾多先?

你是咪我的養份

道指幾個鐘內實轉燈 痴撚線
拿拿聲掃舊經濟

好痛納DEE正拳

451

聽日夠期

你先係我地養份

琴日 SNOW 太遲走
賺少左

drop to zero

PUT 佢老母

你條仆街成日嚇新手
初初入黎依到,俾你舞撚到傻仔咁

有信念，可奪美金

話時話p巴係美股玩左幾耐

淡友又可以gel

美帝可以沽空的 屌你

美股守門員

sh 絕無意義 它不會扭轉輸錢的心意

平時龍軍盤前gel 晒頭, 開盤即插
有無淡友幫幫手出黎 gel 下頭

信你 唔酒

玩左5個月了

調返轉諗用少數錢去睇到間上市公司跌到0蚊收皮,比人清盤
都可以話睇左套戲

投資心理係實力之一

咁易比連燈仔嚇親
好打有限喎老友

收買
Aapl 100$/股
Tsla 350$/股
Snow 120$/股

不二價 快d賣喇喂

今日賺幾多

俾返d錢我呀

18/9末日過夜好咩我係除左大前日419過過tsla call夜外都未過過咁濟

盤前隻隻刀跌

Snow咁快就落去

Sqqq

做空唔計

初初入黎依到唔撚識,個個係咁鳩叫今熔
搞到一跌,就盤前PANIC SELL

掣自己撳，贏錢輸錢都唔關我事，唔好話信我

我自己個倉200%孖住
我每個禮拜都有貼全個真倉，唔呃人

一野碌落山

買OPTION唔擺過夜點博大錢

三叔公都係3個月姐

所以上天咪派我落嚟打救你囉
又唔聽我講，走去賭期權

今溶

上黎睇氣氛買已經夠好似係

孖到盡頭便是型

冇入黎就信l巴算係咁

唔落去,點落雪呢

我覺得賭期權用profit去賭無乜問題
人人都想刀仔鋸大樹

呢度好狗 日日呃人走 變咗狼來了

琴晚掛緊120都未入到

突然慶幸琴日入唔到貨

sh聲絕無意義
它不會扭轉輸錢的心意
夢似是失去了輸錢一首詩

彷彿聽小西故事
今天我豈可關心多一次
又再讓這刺痛一再開始

睇中先過啦 唔係時間值都輸死

自己既錢自己負責
我就孖70% 既
信自己既眼光，唔係信任何人

有麵神，唔怕.jpg

得5%

用sofi最安全
完全阻止呢度panic sell風氣

掛到聽晚啦
聽晚可能得

佢連IV係乜都未知呀，
星期五走去玩收市就到期嘅權，仲問點解個價係咁跌

繼續落雪

我都係

This drop will be very insane

呢啲除非抽到ipo抽唔中就冇買既意義至少唔會即日買

aapl 唔知有冇可能盤前108入到
即刻屌到佢大肚

Aapl點算
原本預150

呢個似時間值問題多？

Adbe仲有得跌

找數未

已經開始反彈，大家唔洗驚

ash like snow
is falling down from your sky

7點未到就叫反彈

你筆錢急唔急用先

V緊黎撚鳩班淡友

支陰燭似破滅魔劍

otm option yolo

佢係兩樣都唔識呀

過到7點再講

邊間行有得咁早盤前交易
除咗ib
Ft好似8點

我打過去戒賭熱線,無人聽

由我這垃圾 留戀這廢墟

盤前彈有咩意思

218 5個零

支牛

call啦
聽日你就無得call架啦

1834633?

似v,落一落11000再彈

亞洲、歐洲大户同基金
散户基本上係IB 4點盤前

今晚有咩玩 隻隻跌

睇定啲好wor

今晚係咪SQQQ 無腦入市就得

係

Uvxy

救世PLAY隻隻都升

你都係call g適合d

你睇你,又係到舞鳩人

Tsm 人踩人

賣緊自己多年既收藏對沖

係 財仔孖盡all煙左

一樣得

驚乜
Strong hold 啦
開市都close 返個gap

升返了,無事了

bull trap ? bear trap?
why not both 莊家通殺

FT其實好用...除咗8點盤前...想走無得走

唔識又唔研究又去賭，無計，由佢死
我到依家都係睇唔明，所以玩正股算

有冇人準備撈貨

見到新聞話2000億美元拋售 驚驚

又插 酒呀

次次都話見底，D錢用晒都未撈到個底

喂，P dee，你唔好傻下傻下真係聽佢講去short call喎
無cover可以Unlimited loss 嗰喎
唔識就唔好亂做

忍唔住入左20股aapl溝貨

味係 ，冇野好驚

TSM 都跟落

咁撚快

2000億 驚乜

3點幾掛110食緊亞龍咖喱無睇就入左

我唔會

做好計劃同風險管理就唔太大影響

聽住先

佢唔會咁都唔識掛

不過正常證券行個program
如唔發現冇貨
會reject佢個張orders既

由佢 最多打暈自己

尋日賣左一啲港股
就係為左準備撈貨

緊係唔係啦！

等緊AAPL會落到幾多 等緊溝

最多跌到0

第一步80

睇你個權限，有d最高可以naked short call

送都唔要 負數

一間間
而家用TD
真係會唔比

唔會唔做

tsla跌20幾%都頂到，而家小兒科

試過一次
結果以後唔敢再試
好彩跌番closed冇事

[img]
今晚砌定部hg avalanche

你又入左咩

信念

有冇手足持有ISRG ?
依加6字頭好吸引下

屌你老母，跌撚閪完未

跌咁少

聽日5巫日再跌 早d訓

孖展戶口會開到

星期四巫日

AAPL NVDA TSLA

錢呀錢呀

尋日三巫鬥法大賽

乜唔係做short option 之前一定要開margin戶口咩？

連登大船 預左啦

上個月尾先有個巴打喺度玩祼短ZM earning...
輸咗幾十萬之後冇見過佢再上嚟

又要去ifc

係，唔係孖展戶口玩唔到權

del app

SQQQ

等到7點黎個大 V

但TD 的確唔俾我玩short naked call
Short cover call就得

TD驚人輸到破產，冇錢賠俾佢

ZM果位仁兄都幾慘

唔急既
但係見到其他上咁勁好灰

今個星期四巫日
vs
今個星期，四巫日

我都有好多aapl
有最壞打算坐到下年

Short zoom 肯定未見過4月個陣陣亡list

你唔係走左咩

屌你ZOOM

AAPL接錯飛刀

傻豬黎既，明顯低開高走

淡友：可摸意唔好再迫害我

AAPL上返111

我記得你接完放左，又再接

佢真係慘撚到
盤前爆升幾十% 分分鐘負NLV

今晚咪又係交返個場俾淡友

連登好多二巫

我要做淡友

我有太空人果隻ver
乜咁撚誇張

Who

反正成手血係AAPL流出來
搞到我要戒OPTION過日子

好友要有信念

有咩咁特別呀

有個紅名既
好似都係講左一個post就唔見左

一棍消失左 中左消失棍

跌完未

咁冇人估到佢會咁快玩完嘅
我一睇佢已經係直插緊

有cover先好做SC啊

fb被人告一告落到8月頭

我想知條友係要補倉定就咁輸晒戶口啲錢就算

昨日先入左ARKK
TSM又入左少少

盤前俾淡軍GEL頭收市高位結玩死淡雞

應該一開市就比人斬倉加負幾十萬無仇報

我 $245 入，諗住玩耐少少
太貪心太遲走，賺少左

係咪早過我果套?
我上網搵話2000年出

有冇 option 高手講解下 Tsla 咁大波，買 put 點先賺到錢

執輸行頭慘過做雞

兩年前買3倍都唔止分分鐘

MWR真係好有課金嘅感覺 搬咗1/3支牛過去就200% 搬晒就可以自己呃自自己

要前一日入定貨

我有一刻以為講緊買COSPLY 衫

大家今晚要坐定呀

末日put 搏入價
幾大iv 都當佢冇到

負幾十萬唔入錢落去有冇野

唔入價就

或者去番2月尾3月頭個陣

呢排都大波喎

你開Account有身分證地址㗎嘛
搵收數公司收你數囉，收唔到咪同你申請破產囉
公司嘅話咪清盤囉

講到明賭就係有total loss 既風險

好緊張

高iv 入高iv 走

你都入左tsla put?

好癲 所以我死都係用現金戶口算
沽就一係玩cfd算

聽彈啦

Tesla係長期都大IV㗎啦
Market maker開善堂咩

total.loss去玩百家樂性價比高d

冇 我唔買 option 的

覺得係冇用
市場永遠是對的

6月尾未穿1千個陣低過 妹左成個月好想再見到低iv既日子

雖然見佢扑中左113.5 AAPL PUT

日日都咁調整嫁咩

option 高d

今個月都無運行啦
有貨坐貨 無貨就食花生

淡友：點解要大V wo俾我開心一日都唔得

所以點解買TSM Put特別好

我覺得下個禮拜開始會升得急

炒碟福建炒飯嚟定下驚得唔得

其實如果我strong hold既話 同我玩option賺既錢應該一樣

有升期一 同電池日

冇，我唔買 option 的

到底9:30前會唔會轉燈

玩緊vxrt srne 數緊錢

立即屙煙

睇人仆街最開心

我以前都玩過黑期，比人食價食到閪咁

小西定軍心

嗚呀 就大選 好驚驚

會
實轉
跌唔落

tesla

琴日啲short call一開應該食一大半

唔好哄毒巴開心

慢慢V 緊上黎啦
11000 鑽石底

個個賭今晚跌...好驚....大佬唔好啦

比你沽

好友出黎

升緊啦 定D 黎

淡軍有無人定軍心

狂沽緊

Errr我嘅升得急，同你哋嘅升得急
嗰個定義好似有啲分別...

你哋daily升10%叫妹，升15%先叫升
我星期嚟計....所以你哋唔好咁大期望

今晚坐穩

淡軍

熊軍 assemble

咪V彈緊囉
冷靜D啦各位
今朝唔好意思
打咗個乞嗤

跌翻落100啦蘋果

止蝕教又要出動

佢哋1日跌1.5%叫股災走鬼Tim

隔離賭仔 post

收你地好友皮

uncage the bear

好友準備全面進場

我預會似6月29開始嗰兩個禮拜
咁樣我叫升得急

準備一個大回調 反正升撚左咁多

你咁樣做係唔會令我地龍軍驚架.JPG

你個名答左你

收工又跌

屌，我地熊軍岩岩先洗完個頭
今晚有排gel

下星期升納弟5% 我收貨

納指仲要調整幾耐

我都收貨

究竟納dee做乜9

近4巫預左大波架啦
唔睇咪算